{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119607",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "편안한집"
    },
    "text": "\"くつろぎの家\\n\nソウル鍾路区三清洞27-31、2階\\n\n韓国料理、11:30~22:00、名節、72席/部屋:6個ルーム:6人~52人席有、三清洞の韓定食専門店'くつろぎの家'大きくて華やかさよりは上品で清潔なイメージの韓屋スタイルの外観、黄土で仕上げられた内部は、ここに入る時から食事ができるようサポートしている。 伝統韓定食コースと一品料理が有名だが、監査院の下側に位置しており、周辺の官公庁職員が多く訪れ、両家の顔合わせ場所としても三清洞ですでに有名なところだ。 2人から50人まで食事や会食が可能なところであり、周辺では味で検証されたところでもある。 華やかさを重視した料理よりは、真心を込めてきれいに料理を準備する三清洞「くつろぎの家」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル鍾路区三清洞27-31、2階にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:30から22:00です。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理はどのような料理ですか？",
            "answer": "このお店は韓国料理の韓定食専門店で、伝統韓定食コースと一品料理が人気です。"
        },
        {
            "question": "このお店には何席ありますか？",
            "answer": "このお店には72席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、このお店には6個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このお店は上品で清潔なイメージの韓屋スタイルの外観で、くつろぎの場所として人気です。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような客層が多いですか？",
            "answer": "このお店は周辺の官公庁職員が多く訪れることが多く、両家の顔合わせ場所としても有名です。"
        },
        {
            "question": "このお店では何人までの食事や会食ができますか？",
            "answer": "このお店では2人から50人までの食事や会食が可能です。"
        },
        {
            "question": "このお店は周辺で評判の良いお店ですか？",
            "answer": "はい、このお店は周辺で評判の良いお店で、味で検証されたところでもあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理は華やかですか？",
            "answer": "いいえ、このお店の料理は華やかさよりも真心を込めてきれいに料理を準備することを重視しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 357
    }
}